直接用煤氣爐頭燒野食得唔得?

我記得以前學係話會有毒, 唔可以咁做
但係上網search又好多人話無事
有無巴打解答?
咁石油氣呢? 火槍又得?

我細個試個燒綿花糖食 除咗燒個陣聞咗好多煤氣 舊綿花糖都ok

點解有毒呢 如果有毒你平時煮飯都應該中左

屌咁你有個鑊隔住唔係直接接觸
乜得我一個咁聽過呢個講法? 我係咪中左孟加拉效應

試過燒魷魚
好撚正

用嚟燒雞泡魚乾，好正

毒氣都係氣體 照道理會飄到成間屋都係

C4H8S 夠臭又安全先比人用作洩漏警告劑 但d人就因為覺得臭所以覺得有毒 明明無色無味先係最毒

試過燒腸仔 擦啲油係條腸 幾正

啲氣應該唔會完全燃燒
直接燒，燒剩嘅燃燒物應該會留咗上啲食物度

煤氣比炭更易complete

唔係密室夠氧自然會完全燃燒

但係煤氣火力猛，溫度高，
食物直接燒好易碳化，
致癌

Chem高手們出現

LM學野

煤氣好貴, 4叔多謝你

咁點解火槍燒就得

我都係聽過

我都想問好耐
求解答

其實唔得
只係基於大菌食細菌原理
冇事係好彩

理論上係本生燈既角度
一個火有佢外焰內焰
內焰含有未完全燃燒燃料

如果火槍放得太近的確有啲燃料會依附左係壽司上面
夠遠就冇問題

去食韓燒咪又係咁燒

餐餐都咁食就肯定唔得，生癌，加上佢高溫加熱個食物，離火判斷無足夠距離，入面可能未熟外層就黑左

氣體會殘留食物上面

等高手解答

或者咁問，點prove上面果件事

另外一直講既有毒物質係指？

你combustion有機會殘留係得co co2 h2o 同燃料本身
全部氣體點殘留，就算我當你食物上面d油dissolve左co同燃料都要食好多先死得人

日本人用呢樣嘢

保持空氣流通嘅我諗唔到有中毒嘅可能
留名等指教

唔明同個pan有咩分別
可否詳解

問下學是學非

留名跟進

我屋企有用緊e 款 整多士
So far 冇咩特別 唔會有煤氣味
多士仲幾好食tim

細個試過用筷子燒 俾人打到屁股開花

筷子吉腸仔

細嗰陣試過隊到勁近火咁燒

燒出嚟有層藍綠色既嘢喺面 唔敢食

煤氣爐太熱 一嘢燒lone個皮但係內籠唔熟
人哋用火槍都係燒焦個面博色水咁

碳火就棉火 慢燒啲嘢先熟 又夠熱燒到焦焦哋 所以BBQ先咁撚屌閪正

利申9up

因為 plasma state (火入面)嘅 sulphur atom 可以喺食物表面反應成其他有害物質(含硫化合物)
假設炙燒壽司所用嘅石油氣係 direct burn 專用 會低甚至冇硫化氫

lm跟進

用下你個腦啦

咁咪姐係無事
洗乜諗咁多原因證明佢有事
仲乾淨過炭火

燒完應該有黑松露味

試過燒豬肉 （一小塊） 好撚香

同時更易令自己 finish...

其實煤氣入面可以同食物做到反應既等番氫同甲烷。全部都得碳同氫原子，可以點毒，除非你件食物本身有問題

利申未試過用煤氣燒野食咁有錢
同埋唔怕整污糟爐頭咩，個爐嘴塞左後成個爐唔駛要

煤氣公司話得

child 登仔 不學無術

你個名

燒過綿花糖
完全就係用炭個種口感
係距離要控制得好D

家下諗起都想食

好多連登仔on99叫人用下個腦 但係完全唔講點解
好明顯自己都唔撚識
小有既高質post有人比到論證

利申 唔識

留名真心想學嘢
點有毒法

其實日本人同韓國人係胃癌專家 原因係佢地好多個案

其實說明書有講可以

唔係日日食無所謂啦
班港豬個個禮拜去支那飲閪茶食元素表都未死

試過用打邊爐嘅gas燒綿花糖，啲綿花糖索哂啲gas味難食到嘔

細個想試 準備開火嗰刻 畀老母發現
屌到仆街

你試下真係滴到油落個爐頭到
燒晒你間屋都似

其實煤氣公司都有出燒烤爐

有冇高手解釋吓點解會有害?

你唔係好似之前單新聞一個星期食4/5日燒烤咪無事
間中食一定無事

其實炭燒會唔會仲毒

中煤毒

以前喺$10店買咗個下層係個盤，上層係鐵絲網嘅野
返到屋企擺左啲三文魚上去用爐頭燒，燒完好大陣煤氣味唔敢食

我睇master chef d人都係就咁放係上面燒 唔得既gordon唔屌撚死班廚

石油氣呢咁?

會中媒毒 好似係

煤氣燒出嚟嘅火係藍色，表示最高溫
太高溫不適宜直接燒，因出面熟入唔唔熟
火槍/炭燒出嚟嘅火係橙紅色，燒烤溫度啱啱好
利申：鳩噏

火槍緊係得 出面啲火灸野都係火槍燒

燒條腸仔就得
係冇毒 不過考慮燃料殘留物
食肉應該會仆街

我見啲鬼佬係直接擺啲燈籠椒係爐頭燒，燒到外皮黑晒燶晒，之後剝咗陣皮話好撚好食咁喎

好似得，但你當平時bbq咁燒一定好貴啲煤氣費

怕死唔好食燒味，因為燒味9成9都係煤氣爐燒

各大煤氣股東會感謝你

同bbq 一樣
太熱易燶咪拎高d